傳真社 : 新民黨2月19號舉行的「醫護罷工苦主大聯盟」記者會，會上的律師譚銘其證實沒有律師牌只有地產牌

【傳真社Fact check】醫護罷工苦主大聯盟記招「律師」譚銘其 沒有法律專業資格

(2月24日報道) 新民黨、民眾聯席及香港政研會2月19日聯合發起「醫護罷工苦主大聯盟」記者會，會上以「律師」、「義務律師」身份出席記者會的譚銘其，多次指醫護人員是「非法罷工」，以及罷工醫護有機會觸犯公職人員行為失當罪。惟傳真社在執業律師、非執業律師及外地註冊律師名冊中，均未能找到譚銘其的名字。譚銘其回覆傳真社查詢時更正他不是律師，但曾「在加拿大讀PCLL(法學專業證書)」課程，希望分享法律意見。法學專業證書(PCLL)是在本港成為執業律師或大律師必須的證書，不過，現時只有香港大學、香港中文大學及香港城市大學提供PCLL課程，沒有海外的PCLL課程。

「醫護罷工苦主大聯盟」2月19日 舉行記者會，會上以「律師」身份發表意見的譚銘其，多次指醫護人員是「非法罷工」，有機會觸犯公職人員行為失當罪。不過其後他的身份被網民質疑，呼籲傳媒跟進。傳真社經過調查及直接對質，證實他沒有律師資格，他回覆查詢時強調自己曾在加拿大修讀過PCLL(法學專業證書)課程，只是沒有畢業。不過PCLL是律師或大律師在香港執業的必要資格，沒有海外PCLL課程。

傳真社就譚銘其的法律背景向其本人查詢，譚銘其回覆時更正他不是律師。譚銘其稱，他中四後到加拿大讀書，在Year 13後選修法律，並「在加拿大讀PCLL」課程，但沒有畢業。

PCLL是在本港成為執業律師或大律師必須的證書，現時只有香港大學、香港中文大學及香港城市大學提供相關課程，沒有海外的PCLL課程。惟被問到如何在加拿大報讀香港的法學專業證書、在加拿大哪一間大學讀書，是否有大學學士學位等問題，譚銘其拒絕回答。

至於記者會上香港政研會代表林勁放以律師身份介紹他，譚銘其表示與林勁放互相不太認識，因此介紹錯誤，表示自己只是跟大家分享其所認識的法律意見，「醫護罷工苦主大聯盟」的法律服務不是由他提供，而是由政研會的義務律師提供。

譚銘其另透露，自己過往曾做地產相關工作，現時「待業」。網上找到地產代理監管局有「譚銘萁」之登記，被問到其名字的寫法是「譚銘其」還是「譚銘萁」時，他表示「譚銘萁」是他之前用過的名字，而他真實名字是「譚浩良」。

翻查當日記者會的直播片段，香港政研會代表林勁放在發言後，將麥克風交予譚銘其時，稱「譚先生是律師，他也是義務律師」，民眾聯席代表趙麗娟隨即稱「譚銘其先生Johnny亦是愛國護港101的代表⋯⋯可以說說你怎樣可以為苦主提供一些義務法律服務。」譚銘其接過麥克風後，未有否認律師身份，只稱「首先我要補充一句，我們屆時會有法律團隊去幫手，我只是一個代表來而已，現在我是以一個個人身份去分享。」

譚銘其其後的發言，多次指醫護人員是「非法罷工」，又提及若病人家屬因為醫護罷工而得不到適當治療引致損失，可以向醫管局追討，而醫管局又可以向醫護人員追討損失。譚銘其又指，醫護人員屬公職人員，罷工醫護「故意不履行自己的職責」，是有機會觸犯防止賄賂條例201章中的公職人員行為失當罪。譚銘其發言最後一句表示，「我們是會在法律上面，我們是會提供一些法律的幫手。」

同場出席記者會的新民黨立法會議員葉劉淑儀回覆傳真社查詢時指，不認識譚銘其，昨日第一次見譚，其間沒有與譚交流，亦不知道譚以什麼身份出席記者會。她多次著記者直接向政研社查詢，「我是民選議員，有好多人同我一起出入，我不一定知道他是誰，我不認識他呀，你去問政研社或者這個譚先生，不要問我，與我無關。」

傳真社翻查過香港律師會的持有執業證書之律師名冊、非持有執業證書之律師名冊、註冊外地律師名冊、榮譽律師名冊、以及大律師公會的大律師名冊、實習大律師名冊，均未能找到譚銘其的名字。

傳真社另向香港律師會查詢譚銘其是否律師或香港律師會會員，律師會回覆指，所有有關律師會會員的最新名單，均可在律師會網站左邊的法律界名錄找到，著傳真社自行翻查。

多間傳媒都有報道該記者會，包括星島日報、蘋果日報、東網、文匯報、立場新聞、信報、商業電台、巴士的報、TOPick、堅料網，內容均以「律師」或「義務律師」銜頭介紹譚銘其。

加入月捐，撐起真相：
報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

----------------------------------------------------------
Fact Check參考資料：

時聞香港 － 「醫護罷工苦主大聯盟」記者會直播

立場新聞：愛國護港101律師譚銘其

：身兼義務律師及「愛國護港101」主席的譚銘其

巴士的報：義務律師譚銘其 (copy and paste星島)

信報: 愛國護港101律師譚銘其

星島日報：義務律師譚銘其

Topick: 義務律師譚銘其

蘋果日報：愛國護港101主席兼義務律師譚鋁其

商業電台：「愛國護港101」的律師譚銘其

堅料網：「愛國護港101」的律師譚銘其

文匯報：義務律師譚銘其

律師會咁多藍律師搵個出黎都咁難?

有冇事架？

鬥黃既唔該入黎做番D正經野

咁會點呢

夠爆

推

搵佔中申請禁制令八婆出黎咪得

新民黨

假律師都出埋

根據《法律執業者條例》第46條，任何人如故意冒充律師或律師的僱員，或採用使用名字、名銜、加稱或說明以默示他是律師或律師的僱員，即屬犯罪。一經定罪，可處罰款五十萬元。

又假?

Push

葉劉姐姐唔好做埋啲丟人現眼嘅事好冇

葉瘤
管好你啲靚啦好嘛

依垃圾點扮都係垃圾

犯法喔

再次証明鬥黃係中共既風向

劣師

又係傳真社

膠拿大邊到有 PCLL 讀，law 係 pros. school 喎，佢講邊間。自認其實算犯法

黑律出黎扮大狀兇人

唔知講乜好
請多支持傳真社

唔夠錢分，用飯盒係咁

唔知姐姐點睇捉蟲入屎眼呢？

假律師、假博士 》》藍屍

葉劉邊有好野拎出黎

屌狗要大大聲大大力

搵個真律師都無？

嚴正執法未

好快有支那大學比個執葉資格比佢

係咪可以告
雖然假博士都係乜事都冇

咁大個黨 搵個真律師啦

呢D post 先係正事。

傳真社夠唔夠錢盈運啊？

地產佬扮律師
倫敦金扮咩好？

有冇法律撚做代表舉報

pish啦

香港自稱律師係刑事罪

律師都有假

亡左黨啦

可能明知

ok
開始日日推哩個post

做condom

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

召喚
dead body

有咩係真？有無刑責？

DKLM
賤格到咁

又係執葉律師

關佢咩事 應該召喚投訴師

叫佢出嚟私人控告

繼續推多幾下，要哩個post置頂熱門

呢D要咬住唔放啦

又假名又假學歷仲有假職業
呢種package 只可以套用到落一種人: 騙子

抹過CEO張枱既呀姐都可以話自己係CEO

可能出唔起錢
你估藍絲唔洗食飯咩
愛國都要食飯架

要盡力share 同訂閱呢個page, 選舉時更多假新聞假消息。

新民黨搵個律師坐下台都冇咩

葉劉真係olgg

屌你親中派班垃圾 假學歷 假博士 假律師
無資歷 提供乜撚野意見
你係個閪門拉出黎就有資格比法律意見？

藍絲識玩冷處理
柒左犯法唔回應當無事

課金啦大家 良心傳媒做唔住啦

律師會同狗賊唔咬佢?

推比公民黨見到

應該係推到專業清算師見到先岩

投訴告9佢，唔好話無用

嗰啲收好貴架

新民黨 曱甴假律師

親中派真係個個都老千

咩都係假

每月捐錢比傳真社

中聯辦比錢
一層食一層
食到真律師都請唔起?

傳真社係咪偵探社黎 成日查到咁多料爆

咁有冇犯法呀？告唔告得呀？

乜藍絲咁嘅人都有加拿大讀PCLL 我係中國讀過Human Rights啊

姐係bull shit LL

又係假律師

一個真律師都請唔到

真係乜都做假架喎

假律師

笑撚死

如待業多年，睇過好多咸書，4仔做婦科醫生得唔得呀？

扮律師？有冇得告？

推譚生出黎

屌推依個啦

報警

法律執業者條例 第 45 條，無律師資格而以律師身分行事係刑事罪

第 46 條 冒充律師罪，或律師的僱員，或自稱受律師授權而行事，都係刑事罪

係你啦大狀黨，咬住佢

藍營真係咩都假

柒到

Pushhhh

傳真會唔會考慮俾人
每出一單新聞貨一次金
好似好過淨係定期捐款

屌9你，地產佬扮律師

嘩屌 發覺真相後好不安

有冇報警template???

可能有豬肉切割員牌

傳真社又一次做到野

push

少數派乜都假

只有騙子先係真

冒認律師有咩後果

呢啲先係高招

亂up野唔使驚釘牌，因為根本冇牌

笑死

香港越嚟越(恐怖)，假律師(份子)都出埋嚟

拉得未

告得

有冇得告埋新民黨葉劉？

嘩，推

乜都假

我好有理由相信，葉劉議員係知情，故意犯法

咁都得？

乜七刀假，只有騙子係真！

點造假都做唔到特首㗎啦

傳真社

呢單野可以告啦掛

蘋果日報 = 泛民大台
傳真社 = 本土細台

傳真社好波

我屌. 真係戇鳩鳩

親共點會有事
撞人個幾條仆街藍屍都冇事啦

咁多資源都搵假律師 啲錢自己落哂袋
做戲都搵個似樣啲啦

刑事，揾人報警

地產佬扮律師 西裝友一鳩樣咩cls

係囉 搵何君堯
話晒都有支那大學認證

柒

搵件真都咁難？

即刻係支那幾十蚊買一個啦

PCLL未畢業都係律師，咁我大學electives讀個科law係咪可以做檢控官

香港搵律師有幾難呀

姐姐黨

出撚左黎仲有得做既屌佢老母
係我都打死唔出啦

係咪柒到咁

佢無自稱，只係人哋話佢係，佢無否認

姐姐 回應下

炒人之前應該要補足d.

，

傳真社 做實事

推啦
呢d先係做嘢

分化五毛撚

收皮啦

加拿大撚使讀PCLL咩
佢地個JD讀3年，讀完直接搵articling (類似香港既trainee) 做10個月就qualify架啦
屌佢老味啦加拿大PCLL都噏得出

推啊

好多花生
push

乜都係假

繼續推，推到熱門置頂

PR公司又發功洗熱門分散注意力

地產佬：有盤可睇
大律師：有險可守

NMSLese

想笑撚死人咩

熱門頭幾多post全部無關痛癢
咩保險雞，屌，好心佢哋用不推文啦仆街

繼續推多陣

我之前個名係檸樂走樂

認真post推唔郁

繼續推啊，唔好停

要畀多啲人見到
姐姐準備下屆哭喪啦

推啊，唔好停

ching sick ball

假冒律師都無事
真心想知幾時先進化到
可以用錢買專業資格
香港到時成為全球最多專業人仕

黃左啦 黃左啦

柒到喊

地產佬扮律師咁撚on9

藍絲假學歷好正常

所以請咗臨記
真係笑出聲

點解個post可以愈嚟愈沉
上唔到熱門頭幾個post

一齊推上去畀多啲人見到啊！

俾多d人知

721

啱啊ching

無一個不該死

仲要未畢業
點解對家啲人可以咁撚柒

真係人才輩出啊屌你

有頭有臉嗰啲唔想陪佢哋柒
11哥例外

個個月課金就係要呢啲

一齊推啊

姐姐黨 愈黎愈7

上次用航拍機影油麻地對出啲船走私⋯⋯
好屈機

新民黨: 唔夠筆直呀 屌你個閪 有咩人可以用?
政研會: 有個地產仔
新民黨: 都可以 都係著西裝啫

傳真堅到爆

堅到核爆

我share咗喺IG

喺香港冒認律師唔係刑事架咩？

新民黨，等亡黨

藍屍柒咗就即刻潛水，我哋唔繼續煲
就會好似蘋果上次爆政府單嘢咁就畀佢哋過到骨咖啦

佢咁想清算醫護
宜家就幫佢出名

有冇事 拉唔拉得？

is

《法律執業者條例》第46條規定，「任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪， 一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000」

譚銘其係保皇黨自己友，冇事既

告啦！！

煲大佢先 我想睇下香港仲有冇法治 班撚屌逐個出黎自稱律師都唔拉唔鎖 蘋果煲大佢未？

柒到無朋友

點都要篤佢出嚟交代，就算黑警放生佢都要畀人見到成個政府藍屍核核凸凸

出面講龍門同夾公仔機講得好開心

就算黑警玩放生，都要等人見到佢係點樣用歪理不檢控

為咗凸顯法治無用
當住你面犯法 都唔會被起訴

哇屌
咁周街啲人都可以自認律師喎

除左假博士，仲有假名假律師
奶共狗冇樣真

大陸造假咩⋯⋯

推到譚生仆街

就算最後過到骨，都要畀人見到法治已死
咁都可以全身而退

保皇黨真係賤過地底泥

大陸都唔夠膽咁樣當住傳媒大眾扮律師啊

有道理，推

同意啊ching

講得好，推！

準備10連了

真係連到？

係咪藍屍做錯嘢就冇人理
自己黃嘅內鬥就日日熱門置頂？

真係鐵證如山

算啦ching
宜家啲人係咁

都要繼續推啊

拉得啦

ching支持你繼續推

傳真社真係好犀厲

其實大家有冇留意單新聞係琴晚出，不過無咩人講我先放上呢連登！

琴晚出既新聞，其實到宜家都無咩主流媒體報道過！！

繼上次踢爆走私肉
又一單猛料
唔可以辜負佢哋嘅努力，要推

所以唔推唔得！

痴那線同支那一樣
搵個老臨就當真

傳真社真係清泉

d

一定要推 假博士 之後又整件假律師

鐵證如山

屌幾撚時滅黨

地產狗扮律師

一齊推爆佢

搵人報警啦

搵公民黨jer下佢先

愈嚟愈沉，搞咩

刑事喎
驚方幾時炎症執髮呀

而個要推！

清算大聯盟

嘈完龍門，好放大呢單嘢啦

又係執葉律師？

有冇得出email 投訴

搵十一哥咪得囉, 使唔使搵個假律師

pushh

唔搵容大媽啲人？

支共咁多維穩費一個律師都請唔到？

咁撚狼死

好驚

推啦

好無力，咁都推唔到上去

推呢個

請問點先可以提告？

pish

刑事係唔係要報警，等律政司告？
真係唔識

但冇人執法，冇人告

地產狗

曾經修讀，但沒有畢業
個律師身份吹得大左d喎
係搵都搵個啱身份先露面丫…又唔係冇人

劉淑儀成撚日衰完就話乜都唔關佢事

件垃圾假律師又會乜都自己爆曬出嚟

見過佢係將軍澳出現

湯xx成撚日衰完11就話乜都唔關佢事

厲害，成晚都推唔郁個post

成堆SE post

傳真社好波！支持蘋果之餘都支持埋你！

[重開] 一個做到就救到百幾個手足！

推！

推！
應該課金畀傳真社

正經野

推爆佢

傳真社高質

冒充律師坐得

葉劉唔該回應吓

做實事

"傳真社就譚銘其的法律背景向其本人查詢，譚銘其回覆時更正他不是律師。譚銘其稱，他中四後到加拿大讀書，在Year 13後選修法律，並「在加拿大讀PCLL」課程，但沒有畢業。"

在加拿大讀法律學院,至少有兩年大學
但他們大多數都具有大學學位
假裝律師是非法的

我都記得呢件on9

真律師搞搞佢 扮律師扮得咁過癮 仲要開記招

傳真社！

push.

同埋加拿大唔係要有first degree先有得讀law架咩

咁佢可以己經有first degree, 但pcll真係唔知囉，一係佢係

有些人無需獲得第一學位就可以修讀法律學院
但必須至少有兩年大學學分
也有例外, 如有五年或以上全職工作經驗
那麼可以被豁免

Ontario eliminated Grade 13 in 1988.
"在Year 13後選修法律" That is bull shit.

我睇篇文係話
「譚銘其稱，他中四後到加拿大讀書，在Year 13後選修法律，並「在加拿大讀PCLL」課程，但沒有畢業。」

我估Year 13係指以前嘅Grade 13吧，只係安省有，而且通常係叫Grade 13架啵

根據呢個網寫，喺安省讀完law degree之後，要修讀 Bar Admissions Course，完成Articling（實習），然後考Bar Admissions Examination合格後先成為律師。加拿大個制度入面冇一樣嘢係叫做PCLL

保險佬：大律師
倫敦金：資深大律師

轉制OAC (Ontario Academic Credit)都叫做有Grade 13，但去到2003年就冇咗。最後一屆畢業都應該三十中，唔知佢有冇？

其實我覺得佢係講緊LEGAL STUDIES 或 本身學系入面要修的law courses,

不過扮律師就

PCLL除咗Postgraduate Certificate in Laws之外 仲有其他意思嗎？

我當然知佢鳩吹，但佢應該讀過某些料，唔係唔會夠膽上去；所以咪估係個兩野

沉曬

請繼續推

起咗身嘅繼續推啦

每日起身見到熱門都係無關痛癢嘅post真係灰

準備10連咖啦

試下先

不知不覺宜家7連

即係做假

係，扮律師，刑事罪嚟
孽瘤即刻割席話唔知，唔識

孽瘤清算醫護咁開心，我哋唔係放過佢啊？

扮嗰個要死，利用佢嗰個更加要負上政治代價

重新再嚟啦ching

日日出嚟鳩嗡恐嚇醫護
反送中就屈鳩香港人老公去大陸包二奶
乜撚嘢議員嚟咖

推唔到上去熱門都要置頂吹水台

宜家再嚟

妹妹：睇你今次點死
姐姐：哩排都係鳩嗡少陣，等班港豬唔記得先

撐你啊ching

10連了，多謝大家

正經post完全冇人理
鹹濕大陸保險經紀post，iphone post全部熱門

香港人，請唔好放棄任何一個jer死少數派嘅機會
少數派都冇放過任何一個jer死我哋嘅機會，睇下陳淑莊就知

佢哋放棄曬啦

一手好牌浪費曬

有冇人接力推

熱門已經唔見咗

所以先會有今日局面

準備廿連，我唔客氣啦

起身/未訓碌緊電話嘅見到幫手推下啦

自言自語推post廿連了

肺炎搞到香港人抗爭嘅心都冇埋？

有可能人哋一間電視台（包括無綫）都唔請，或者連電視台嫌佢哋on9冇公信力都廢事理佢哋。正如個D愛字頭幾十慢人遊行，除咗CCTVB間唔中去下，有邊間show佢哋？

幫手share去ig fb
等多啲人知

唔可以辜負傳真社

孽瘤nmsl

單嘢再唔煲爆佢就變舊聞咖啦

大家諗下如果我哋咁做，班少數派會點對我哋啦

可dq 呢個黨既議員公職人員失當？

應該DQ唔到怨婦姐姐
但係佢個黨掛名開記者會，宜家出事唔使負上政治代價？
難得選舉近了，佢自動獻上柒料

一定日以繼夜jer住曬
然後啲痴線佬就報警啊，大律師公會搞鳩我哋

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

大家準備起身
就有多啲人一齊推

為求目的，不擇手段

香港人要延續2019年關心時事政治嗰顆心啊！

假扮律師好似係罪行黎

pin埋了
大罪嚟，唔可以放過佢同新民黨

收到

冇時間再鬥黃啦

姐姐係咪山窮水盡到冇資源檢查條友背景啊？

永遠鬥龍門，大J鬥夾機，鹹濕post就hold住熱門最耐

所以宜家補數，負上政治代價
為求抹黑不擇手段

你要搞醫護，我哋就搞你

如果單嘢咁都可以得過且過，我都要諗定移民

差啲唔記得自己冇錢移民

冇錢移民就落力啲推post啦，唔使做啊？

只要信共產黨 地產佬都可以變律師
相信黨

宜家信新民黨都得了

團結一致槍口對外呀！
咪理D八毛、PR嘅分化黃post啦！用精力狙擊／分化下藍、港共好過啦！
藍絲以前點瘋狂狙擊施安娜，搞到人哋冇咗份工。
而家就瘋狂狙擊陳淑莊，689一星期狙擊人14次。
又狙擊港台，要港台執笠。
呢樣瘋狂狙擊就值得黃去學。

黃就係冇藍個種無賴，但唔係叫D黃學藍咁係咁share假新聞同content farm。

唔知my best friend見到姐姐柒到咁會唔會半夜訓著都笑醒

佢哋要全香港焦點放喺我哋鬥黃
其實我哋要做嘅好簡單，搵啲藍屍更加柒嘅料煲大佢

即係假扮律師啦！

thanks ching

假冒律師，真係onL79

可能我的志願填咗律師

初見成績，上返熱門了

咁就唔好停了，繼續推

妹妹：姐姐搵臨記做假律師

搵個真律師好難咩

我係777就唔忍啦
日日畀佢兜口兜面捅幾刀
宜家唔斬返嘢點對得住佢小氣嘅性格

推緊啦ching

請用推文回覆

人哋留錢準備選舉宣傳啊嘛？

說好了的嚴正執法呢

咁係咪可以告佢架, 或者主辨單位??

希望鄺仔jer鳩佢
公民黨背後做嘢質死姐姐

咁樣先可以搶分

唔熟悉法律
刑事好似要律政司告

唔記得講，主辦單位咪就係犯婦人孽瘤個新民黨囉

香港人，要食花生就食哩啲
夾公仔機嗰啲細眉細眼嘅花生有咩好食

姐姐

問題係, 傳直社有冇廣告可以幫手click下, 當一次有5 蚊都好

請用推文回覆幫手推post

thanks ching
一定要推到置頂熱門

姐姐：早知唔慳哩啲錢啦，又有好朋友搵我了

係咪犯左法

我之前set咗每月過數畀佢哋

黑警強：我唔理你咩身分，犯咗法我就拉

你唔係覺得會有下話

少數派幾時歸零

花生已斷市

無錯

星啊星，接力啊星

up

(拍手)

一句唔知唔識就過骨
香港人係咪變到咁好洽？

鄺仔講一次就可以煲爆佢

都要靠自己推post

少數派鳩嗡三寶
孽瘤，十一哥，痰餵豬

唔jer死你邊對得住自己

咁都唔報，生果冇報咩

如果係cctvb，一早就「有消息指出」

連港人港地都可以引用，你話佢哋宜家幾折墮
香港人真係好忙

屌 地產狗

望下先

有冇人做到野

冇報

推上頂先

地產狗：個市咁淡，搵下外快，點知姐姐咁受歡迎畀人jer到實啊

柒到盡頭便是

冇錯，蘋果，議員唔做嘢就我哋做

姐姐：唔好再jer我啦，最多幫你起機啊

哩啲花生先好食咖嘛

香港政研社一向都係做開啲陰質嘢

孽婦人話黑醫護
佢哩啲係咪黑議員？

扮律師

無所不用其極添啦，宜家有位唔入爆佢？

On99

呢啲真係中国精神, 只要政治正確

弄虛作假, 乜柒都得

冇料要扮四條
樓市靜，agent賺下老臨外快

真係戇鳩，以為冇人知，去姐姐老公屋企執葉啦

Pushhh

從此葉門多個恩客

佢地只會針陳淑莊酒吧開會呢d on9野
真真正正犯法扮唔知

咩啊，黑警強話犯法照拉咖(聲稱)

假律師
冒認律師
都在獻世派搵到

不過就話資料不足，不提告，想拉都拉唔到咋嘛

推爆佢啦, AA狗扮律師

屌佢鹵味 乜尻野是海外 PCLL

呢D乞兒 衝出扮律師呃錢撈政治油水

藍屍真係多花生
一個執葉律師
一個執孽律師
希望佢哋可以多啲交流

人哋都係賺個飯盒
體諒下

少數派：弄虛作假係我哋傳統特色，希望大家體諒下

做正經野pls

體諒完啦
依家要全世界都知

姐姐：嘩，邊個咁大整蠱？

AA狗真無無惡不作

幾時都係

咁嘅政治智慧都可以做議員
我諗全世界都係得香港咁奇怪

選舉嗰陣幫佢整banner
租call4van喺佢選區慢駛拉票
等上一屆選佢啲選民蒙羞

扮律師犯法嫁wo

香港人到時記得再算啦

球證都係佢哋啲人，怕咩啊

你估黑警強話犯法就拉係真心話啊？

刑事喎

專業d

睇個樣都陰陽怪氣

負責提告嘅係佢哋啲人，怕你啲咩？

又幾爆喎

咪就係
精神啲，臨時演員都係演員
戴口罩點精神啊，下次姐姐再搵你出show就除咗佢啦

傻仔，冒認律師咁大罪都做

拎個飯盒先

AA狗搵外快

樓市交投淡靜啊，經紀搵唔到食咪嚟做老臨賺外快，體諒下啦香港人

屎，你係一篤屎！

正解
我地明既
不過就要負責啦

梗係要負責啦，以為鳩嗡唔使成本？

推到記者見到

推呀

笑Q死人, 地產佬扮律師

香港好多專科醫生都係大陸嚟。貼個硬牌就話專科醫生
大家可以全部查一次

冇錯啦，記者做嘢啦唔該
第四權啊！

唔夠人推

新民黨乜折墮到要痴埋去乜鳩香港政研會度

老..老..老細，畀次次次機會
搵食艱艱難...今次做得唔唔唔好，唔出糧
下下下次做得好先出

不嬲都折墮

最好查醫院
Easy又冇乜走雞

難怪啲人話大學生通街都係，我明了！

阿豬阿狗自認律師自認博士

畀個驚喜姐姐，一起身就可以嚇到著多塊添寧！

最後武士

孽狗熟矣？

靠你私怨踩多腳啦妹妹

去報警

推到葉劉仆街啦

請用推文回覆幫助推post

黑警：資料不足，不提告

地產佬扮律師禁撚癲

搵食艱難啊
有冇睇過catch me if you can啊？
可能人哋又係有個悲慘童年先行差踏錯呢

海外PCLL, 重要未畢業都律師

咁我LLB畢業都律師啦?

哇屌又待業又假名禁on9

你扮緊膠下哇?

你LLB都得
LB(LowB)得唔得，反正都係差唔多

曲直難分

就係待業先經唔起姐姐重金(飯盒一個)打動
搵到食點會理你

嘩
葉劉姐姐 真係唔關你事？

仆街啦你

推死佢

算啦

糧照出
不過責任就你頂

無一刻唔係

佢以為講句唔知唔識就可以過骨

岩

真係每日都挑戰香港人底線

社會大學

何已完都做到你話呢

靠你啦妹妹

普通HR見工都會check啦
姐姐請人唔check咖？

告尻佢？
定上網唱佢 假大狀

屌, 扮師師是刑責來的

起碼跟多杯凍飲啦

少冰唔該

aa狗扮律師

唔記得左
我都唔知架
佢話係

推死佢先啦

唱佢都係想多啲人一齊做嘢
記者jer死姐姐已經夠曬花生

凍撚水一杯
(何妖條撚)

生意難做呀

今日見唔見到

我都知唔關你事，你都係信錯人⋯⋯
就好似你老公信錯你先會同你結婚一樣，佢都唔知你咁仆街

好撚慘

所以姐姐日日幫佢起機補數(仲慘)

記者朋友快啲做嘢啦喂

推 拉得
不過黑狗唔拉

係咪毅進仔嚟㗎

香港人真係好忙
啲每日任務多到暈
連署，推post，轉貼，CLS...
未計其他...

唔可以再畀佢過骨，先推倒一個，再打第二個

好玩過單手玩海賊無雙4

慣咗手勢

轉個頭又沉返

上次踢爆走私肉真係嚇咗跳
光明正大走私

香港幾時先可以涅槃重生

香港人，醒覺未

繼續推post
留言讚好全部突破1000

支持你啊ching

post繼續推~

我真係不忍遠離
電話冇放低過

thanks ching
愛你

冇錯，繼續推

賣港幾時死啊

快咖啦，特首妹妹話天堂留咗位畀佢哋兩姐妹

啱多謝提醒，啪返杯水先，不過哩個正經post要用推文回覆

我都上過網睇過法律條文，咁我都係律師

按照新民黨搵外援嘅邏輯，你應該係

其實可以報警喎

其實係，但都要記者報出嚟

推撚到佢仆街

啱啊，清算醫護咁開心？
自食其果啦八婆

係咪告得
唔可以自認律師

如果傳真社做到咁我哋都睇完就算
真係冇得自救

pin this推

不熟悉法律，係咪律政司告

已經pin咗#150，內容差不多

真係清泉，完全係第四權典範

就睇下唔推一陣會跌到去邊先

睇人仆街最開心
冒認律師係犯法

哩啲花生好食過夾公仔機，鬥黃嗰啲

推到葉劉回應

I can not find PCLL-Postgraduate Certificate in Law offered by any Canadian University.

The Postgraduate Certificate in Laws (PCLL ; 法學專業證書) is an intensive one-year full-time (or two-year part-time) professional legal qualification programme in Hong Kong. It allows graduates to proceed to legal training before qualifying to practice as either a barrister or a solicitor in Hong Kong.

My sister is a lawyer
After completing high school (Grade 12), she spent
4 years - undergraduate degree and received her B.A.;
3 years - law school and received her JD;
wrote and passed the Bar Exams (Barrister and Solicitor)
plus 10 months article
then called to the Bar.
My sister spent 8 years and about $250K (tuition and residence) post high school to become a lawyer..

It is really sickening to see someone calling himself a lawyer and provide legal advice/service without the formal education and training.
Is it a criminal offence to provide legal service or pretend to be a lawyer in Hong Kong?
I hope someone can report 譚銘其

法律執業者條例 第 45 條，無律師資格而以律師身分行事係刑事罪

第 46 條 冒充律師罪，或律師的僱員，或自稱受律師授權而行事，都係刑事罪

I know nothing has been done about some politician who bought their 'PHD' degree by mail.....

我唔知，我唔識佢，唔關我事

爭氣啲啦香港人，你唔推班賣港賊死，下一次就係佢哋推你去死啊！

諗起pk鄧話犯法就會拉真係好笑
係估唔到少數派夠膽搵哩啲人嚟充撐場面而其他紅底報爭住柒

多謝推post

岩岩再留意各新聞網站 蘋果 立場等 都無人報導😭

正常讀完law考牌做律師
唔正常(奶共)可以聲稱係律師
睇下你屋企人奶唔奶啦

推到手指軟

新民黨咁多律師都要係外面搵個假嘅黎頂

直頭畫地為界叫agent狗死開啲唔好話識得佢

見到姐姐當容妹妹係棄子，邊有人仲會畀佢搵笨

立場報完就多人關注

獻世派句句都假係公認事實
為民生假, 無錢收, 不了
講法治假, 自己犯法, 不了
撐政府假, 燒埋自己, 不了

所以香港人真係畀人洽到上心口

律師都搵個假既出黎真係痴線, 點投訴爆佢好

所以我上面話幫姐姐宣傳
將佢啲罪狀整成banner，叫call4van喺佢選區日日慢駛
睇下上屆同嚟緊想投佢班智障有幾垃圾

最簡單就係報警
但係冇記者報導肯定拖到最後話資料不足不提告咖啦

正常咁大件事應該有人報⋯
我係驚佢地有原因選擇唔報導出嚟

一係就唔知，一係就有其他juicy啲嘅新聞

唔見人

可以理解嘅
物以類聚
比垃圾更無用嗰啲，佢哋角度睇垃圾係好高尚
所以元朗白衫佬先會同何已完講 英雄

冇錯啊，係冇用嘅

.

依家做緊人大政協 應該同佢地唔同level

真係忍受唔到上一代只顧「安居樂業」而不理政治嘅諗法

咪就係，仲同你down grade做show？
btw 記得正經post用推文回覆幫手推post

跌到就嚟去到熱門最低

葉劉使唔使再開多次苦主記者會
今次可以自問自答

妹妹喊完到佢喊

傳真社真係好值得課金

推呀

希望大家唔好再鬥黃
近排咩重要post都好快沉

仲有立場同蘋果

冇畢業就收皮啦，講咁撚多野
你會唔會叫一個未畢業嘅醫生黎醫你啊

識挽一定係
告扮律師個條友+指示者葉劉

叫政法大學直接俾個名譽博士學位頂住先咪無問題囉

假律師好似犯法🤫

假博士呢😅

譚銘其另透露，自己過往曾做地產相關工作，現時「待業」。

無業藍屍垃圾

pushhhhhhhhhhh

又一隻AA狗

又會冇事 屌

要幫政研會呢d 689遺物站台就知佢地好唔掂啦

律政司 會做野先講

有險可守

佢9UP架..外國撚有PCLL

唔做啲丟人現眼嘅事嘅話就唔係葉劉啦

保皇黨特產--假律師，執葉律師,假學位,郵購PHD,........

大家可唔可以幫手 放上蘋果 / 立場 D reply

我pm 左 清算師🤣

好，推一推先

已經跌出熱門了

推多陣

毒瘤又衝出黎柒

瞓左無睇

有人犯法，警察有無執法？

周星馳可以拍多套大內密探，不過今次身分做律師

我睇唔到
冇足夠資料
所以不提告

佢搏上報，宜家幫下佢

推推推推推

垃撚圾
比多少少錢搵個真律師都唔捨得

46.冒充律師等的罰則
(1)任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000。

沉了沉了

就嚟like同comment都過千

哩個緊要post可以沉到幾底

私人檢控？不過洗幾球落條垃圾到好撚嘥

記得用推文回覆幫手推有用post啊

對家無限資源

傳真社
大家請多多捐錢俾佢地

真正第四權
唔似嗰啲百份報

私人檢控
律政司都係可以阻你
己經冇人記得私了

請大家多多推post
姐姐可以去到幾柒就靠曬大家了

都推左兩日， 網上仲未有任何新聞網站報道過！

大佬反差太大了

幫手推呢個

屌你 學埋中共一套 只有騙子是真的

唔好推俾人知連個律師都係假

想問我地有冇野做到？ 不如一齊去公民黨facebook 叫佢地跟進

推翻上黎啊

有 video犯罪證據, 一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000

不知道他讀過多少本法律書

我有兩隻貓喜歡睡在我姐姐盒法律書上
也許我應該考慮 為他們穿上律師袍.

另有隻貓有時在那些法律書籍上撒尿.
那隻貓應該可以當黑警... Oh..可以.合法咬其他貓 ?

落紙報就話，網上出篇有文幾難，近年好多單都係咁，不了了之；

所以你話比錢訂，不了

所以所有媒體都無講，其實好奇怪

香港法律=笑話

吿到佢 我切賓州都得

之前北角街頭公然做選票嗰個post沈得快d

佢係第四權呀係監督因航，郵政同消防方面非常出色

得啖笑

當日已經見到有連登仔講呢件事

傳真社出新聞少 但出親都獨家又爆
之前個咩子健單野令好多黃絲唱衰佢

私怨報

可惜冇迴響

因為唔夠juicy，姐姐美好年華已褪
冇人J佢

終於搵到有網台講

D100 左右大局

夠鐘推一推

推多一下

無業人士扮律師

推推先，唔好沉得咁快

切賓州毛足夠

推推先

嘻

繼續推

切住一條賓州毛足夠. 可能還會有更多

夠鐘推post

麻煩大家見到記得入去推post，不定期加插藍屍柒料

傳真社 : 新民黨2月19號舉行的「醫護罷工苦主大聯盟」記者會，會上的律師譚銘其證實沒有律師牌只有地產牌

中聯辦係唔係中央人民政府所屬各部門？答案係：有時係有時唔係。

民建聯疑派含甲醇搓手液 區議員拒回應

藍屍柒料唔可以沉

依D就唔追擊, 龍門就日日新post

開一個新post 方便每次加新料後pin

所以我做埋整合，方便大家留言推post

每日都有大量柒料更新，我驚開都開唔切

有另一個黑警實錄post 都差不多幾日更新一次

有另一個做 藍絲柒錄 都得既⋯最多我幫手搵料💪

兄弟爬山！

推
樓主要開2

巴打記住開2辛苦你

當他被介紹為律師時，譚銘其應該澄清自己不是律師
譚銘其在公開會議上故意冒充律師去解釋一些香港法律/條例
這次會議上的所有人以及觀看視頻的人都認為譚銘其是律師。
這是有力 和確鑿的證據表明他在故意冒充律師或律師的僱員.
如果他正在學習成為一名律師,有冇人可以報告給他所讀的大學並
取消他的學位.

他犯了不誠實的行為，誠實對律師來說很重要，儘管有些執樹葉律師記憶力不好, 早已忘記了..

看來譚銘其是屢犯，很難估計他冒充律師幾多次.可能多到他自己
以為是真正律師. 這是精神上的問題
希望看到香港執法機關,律師公會及其所讀大學立即採取適當行動

時聞香港 － 「醫護罷工苦主大聯盟」記者會直播

立場新聞：愛國護港101律師譚銘其

：身兼義務律師及「愛國護港101」主席的譚銘其

巴士的報：義務律師譚銘其 (copy and paste星島)

信報: 愛國護港101律師譚銘其

星島日報：義務律師譚銘其

Topick: 義務律師譚銘其

蘋果日報：愛國護港101主席兼義務律師譚鋁其

商業電台：「愛國護港101」的律師譚銘其

堅料網：「愛國護港101」的律師譚銘其

文匯報：義務律師譚銘其

之前連登有人開個依個po
之後又無左聲氣

勁！

原來又係果d賤種讀唔到書畢業既地產狗